幾多歲你先會俾你個女出去住？

18以上
未結婚都唔俾

住hall嗰啲唔計

11歲要嫁人啦 仲唔搬岀去？15歲就要生仔

你笑喊都唔識分

真

可分娩年齡

13歲？

結咗婚先比

你預三十歲

188萬禮金
擺低錢先好走

結咗婚

當你女係商品？

仲唔係連登仔偏向保守

住hall咪又係出去俾男人屌
有咩分別

唔撚比
邊條mk 仔要溝我個女打贏我先

不過我果個係衰仔包

咁你唔好俾個女出街啦
出街都係去酒店俾男人屌

呀爸見到我條仔都起曬鋼咁

我家姐20歲就出咗去住

老母比間屋佢叫佢學下自己生活
一開始雜費自己比 依家交埋租當比家用

葡萄

所以我諗經濟條件/自理能力可能重要過年齡
始終個人成唔成熟/有冇自理能力 唔係睇年齡決定
而經濟條件係睇雙方 佢返工搵幾多/你可以support佢幾多

如果你覺得個女負擔唔到你都唔會俾佢出去住吧

經濟上support到就得啦
自理能力可以培養